做緊etude house 既入一入嚟

其實etude house係點入職,試過walk in入去in 但就叫我掃code填表,填完又冇聲氣,我好想入去做 btw人工幾多？好唔好做？

好耐之前見過 但見完請左我做laneige 同公司 果陣係sd cv去 佢打黎叫我去面試 都問幾多野下 55/h 大概兩年前而家唔知幾多 好可惜果陣佢派左我去太遠既分店 返左一日無返

我已經sd左cv去好多次 一個電話都冇

佢個post係咪出左好耐啦？無理由架我好似第二日就收到電話